[釋迦moment] 請把你的心開~~~~~參想百世苦海~~~

請把你的心開~~~~~
You could see what you wanna be
參想百世苦海~~~~~
You could see where you gonna be
齊步踏出這片苦海~~~~~
You could see who you wanna see
佛緣 是生於普世 不空性不改
成佛棄愛不愛

喃嘸~~~喃嘸~~~阿彌陀~
喃嘸~~~喃嘸~~~阿彌陀~阿彌陀佛
喃嘸~~~喃嘸~~~阿彌陀~
喃嘸~~~喃嘸~~~阿彌陀~

舊歌回憶

<<無盡佛法>>
踏上這成佛旅途 過去飄散消散失散香火 重燃起重燃點起果報

推

[耶穌學佛]- 連登大碟《耶和佛》

有冇巴打可以將啲歌集合埋整隻釋迦moment?

又嚟宏法
求全首